如果班狗放返個女仔出嚟一定要follow up佢個情緒！

畀班狗咁撚樣侮辱法...好怕會出事
絲打堅持住呀！！

賤閪黑社會我屌你老母

自推，希望有社工幫手

好擔心個女仔
班狗響入面唔知會點對佢